《Final Fantasy XIV 新手包》PS4版 即日起限時4天免費提供下載

SQUARE ENIX 今日（22）宣布,
Final Fantasy XIV 將於日本時間 5 月 22 日至 5 月 26 日 12:00 期間
在日服 PlayStation Store 免費提供下載 《Final Fantasy XIV Starter Pack》

《Final Fantasy XIV Starter Pack》是《Final Fantasy XIV》初始的主程式包，原本是以 2420 日圓的含稅價格提供，本次則是限時 4 天以 0 元價格免費提供，期間內取得即可持續擁有。僅包含基本的主程式部分，不包含後續釋出的擴充資料片內容，不過仍可體驗到初始的故事劇情、戰鬥、製作、小遊戲等遊戲的核心內容。

《Final Fantasy XIV》採月費制營運，Starter Pack 內含 30 天免費遊玩資格。

《Final Fantasy XIV Starter Pack》商品頁面：

[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(29)
5.2 追憶之凶星 / 5.3 因疫情延期更新

FF14 香港Discord群:
主要為新玩家提供意見,支援 方便大家交流以及尋找隊友
群內以Gaia DC玩家佔大多數,歡迎不同DC的香港玩家加入
目前群內成員已過千

無日服

國際服一個包哂日美歐ser

開個日帳PSN唔係好難姐 重點係唔洗PS Plus就下載到

可唔可以用日帳下載完用返港服psn玩？

岩岩試左 唔可以

咁啫係唔使玩仆街港服又唔撚出，啲fd又唔會為一隻驚轉轉ac買psn

買PSN 隻驚唔洗PS Plus架喎
開個日服PSN就玩得

pc

淨係打ff14果陣on 日本psn咪得
又唔洗比錢買多次psn plus

依家其他地區既PS Store都有得免費下載

補返Link

日服PS Store

美服PS Store

英服PS Store